點先可以忘記咁多年嚟嘅回憶？

被戴帽後分手 條女風流快活
我就頹足咁耐

same

時間會沖淡
之後識過個新嘅
我係過來人
而家諗返都覺得自己以前好on9

記憶係人活著的證據，與其去忘記，不如諗下如何活得更好，當明天回憶時亦只會微笑😊